水can crush , Coz 水large

當水在海洋上,威力最大
當水在湖泊上,平靜委婉

量大,力大
量小,🌬🌬

要成為海洋,必緊扣連結
遇牆破牆 遇山破山

人群勿要像羊群,玩左咁耐都唔識